[解夢] 發夢聽到大佬講，勇武真係冇問題，但以下三大問題真係唔好再犯

夢入面，我大佬兇鳩我咁講

一) 你地行動冇Object目標

以往行動，有object即係立法會、中聯辦，就算圍警總，都係以一棟建築做目標，但今次冇，只係喺條街度。

人多時既唔攻對方，又唔徹走，但其實亦冇目標要做乜，最後今次就變成係似練打鐵練鋼咁，為求對方打你唔走，為求捱到尾班車，講句屌你老母死黑警 跟住走，但有49個人被捕，值唔值？

二) 為求加強民意呢招已經冇之前咁work

有人話: 我地目的係引對方出錯、出醜，再增強民意

呢一套理論其實岩，其實認同，但只適用於抗爭前期，民意未穩固，仲有機會逆轉既時期，宜家已經唔夠適用，因為抗爭都就快兩個月，所有人都揀好企邊一面，無論黃藍，唔會再大逆轉，所以就算再引倒對方再一次出醜，增強民意呢個效果都再冇之前咁明顯，而且我地要拎既民意其實已經夠曬，唔需要再為呢個目的而去走去比黑警打。

而且時間拖得耐，仲反而令人開始對政府、警察暴行習慣、麻木。同路人唔會轉立場，但係道理只係同見到烈士自殺一樣，同一類事情出現愈黎愈多，感覺只會愈黎愈淡。

所以引對方出錯、出醜，從而增強民意呢招已經冇之前咁work。

三) 其實冇真係消耗對家，因為始終冇be water

亦有人韶，雖然我冇目標，增強民意效果唔夠明顯，但我目的只係為求對方清場一次比一次難、消耗警力。

其實你既本意都係岩，不過問題係，宜家結果反而對家都冇你地傷得咁重，又唔會有49個黑警以後上唔到前線，而你地既行動又唔係每日都有，亦唔會be water周圍走，咁對家其實又有幾消耗左？

一個禮拜一兩次行動而且留原地，係唔會令佢地體力嚴重透支。

所以支持勇武，但係留意以上3點，再作出以下3點改進:
1. 有明確目標
2. 唔再只係守住去比人打，而係終於踏出進攻果步
3. 肯隨時轉場，be water

推晒所有戰術post

光復香港，時代革命

［重開 長文慎屌］727 728 賽後檢討

有目標 好撚緊要

推

支持不斷轉場, 瘋狂轉場,
人地話我地似甲由咁討厭, 我地就做打不死的小強比佢睇

同意

第一點不能同意更多

的確 推

而家出黎係無目標要做咩

說得好！！

支持轉場
但請集中轉同一個場 唔好分散

前面重防 我地未必夠攻擊力
硬衝的話 係狗嘅優勢地方進攻 必然蝕底
其實我真係建議 呢到重防就要轉去第二度
要記住 班狗係重裝行黎行去好撚辛苦

唔好再死守，要搵目標

PISH

前線只要有一個死都唔走，又有一個捱義氣陪佢，最係都係一個拖一拖無人走

無大台注定被情緒綁架，下次都係等拉等清場

明確目標非常重要
有目標先可以俾前後線正確判斷要繼續定撤退

爭少少唔記得講我係上黎問解夢，不過有人幫我解左
解夢人話我呢d和理非都發埋d咁既夢，好過份，
證明最近壓力大，同朋友間，唔好再互相指責，完

四十九位....

我一講呢類意見，就俾人屌
"冷氣軍師、前線唔到你指點、民意有L用
2百萬人行出黎又點，正苦有理你咩?
民意咁易就轉，呢D民意不要也罷"

有時會諗，講呢D說話嘅係咪5毛? 分化撚?
最後原來俾人話5毛嘅係我.....真心有D灰
唔係話勇武和理非合作咩?

有冇發覺和理非少咗人出黎?
有冇發覺開多咗槍都冇乜人講?
有冇發覺文宣力度弱咗?
有D point 你地想 "煲大佢" ，靠嘅係乜?
勸各位義士們，唔好越行越遠.....

隻game即係咁玩

定立明確目標 > 進攻 > 完成目標/唔夠打 > 撤/轉場

push

突破進攻呢個心理關口係好大嘅一步 始終未必人人會接受到 除非好似立法會嗰次咁
不過冇一定嘅目標 盲目咁守真係有啲浪費 不論物資定係體力 最大問題係損失義士

講得好

硬係有班傻鳩話前線唔使人教
係度盲衝浪費戰力就屌人冷氣軍師
學天琦話齋 唔好浪費生命去硬碰
要有智慧 俾人拉左就乜都無

認同樓主

曱甴某程度都係BE WATER
避開攻擊，不斷轉換地方
而唔係堅守陣地直到無路可走
通常被拍死既曱甴都係企定定, 走得慢
今次目標真係冇目標而戰
本身重要建築物一早佈滿重兵，攻唔到咪留番以後先，唔應該太刻意執著，本身成功突擊左一次，下一次就唔會咁順利，而且象徵意思已經達成過，應該係尋找未重點佈防區域。
勇武唔等於送頭
BE WATER唔代表淆底

轉型喇各位！

尋晚轉去cwb先明智

講中晒心聲 推

其實琴晚同沙田 高空掟嘢 啲狗好驚

利申：愛國愛港 反對暴力

未解決到失守問題 唔建議再有對線行為

打LOL 輸線 都要靠龜塔發育

依家發育不良 點同人地6件玩?

四 如水 得個講字 無次做到

要對線姐係要留 要留姐係一定有人走唔到

講得好撚岩 轉策略唔該

漫無目的咁留守真係會累死極多手足，請各位引以為鑒。

分開左東西戰線，唔知兩條戰線有冇聯繫
硬闖重點佈防區域只係玩陣地戰磨時間
敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追
呢D其實真係遊擊戰重點 唔好忘記

可能你會話有後援咪得

咁當你有 對完線 無穿無爛 一堆人點走?

香港山多平地少 非常依賴集體運輸

狗鐵? 你有眼見啦屌

小巴? 紅底?

支持 香港人要再進化

我自己係咁諗既
屌閪最辛苦係咩
係對方除晒衫，你又扯晒旗無得屌

如果唔係要衝目標大廈
下次不如真係撚到班狗扯晒火，
然後撒退，
再去第二度集結，一係就直接第二日再集結
等班狗谷住射唔出

唔想再見到有義士犧牲

認同
我大佬個老母都係咁樣教仔

我諗講既時間問題姐 大家都唔駛勞嘈
行動果日講呢d 冇人聽到入耳
前線壓力咁大 活動既時候長期都會燥住底

慢慢冷靜過後先講返 大家好消化

pish

呢個要推

推！！

光復香港時代革命在

雖然話要等清場一次比一次難
但係始終對家人數唔會少
而我地呢邊每一次都少緊啲人

同埋要提防跌落人地個佈局
對家佈防同調動都好慢
但係次次都等到人地佈好陣進攻
歐洲騎士對決咩
人地未佈好防就走啦
咁先可以令敵人疲於奔命
守條街又唔會生資源
守黎托咩

支持轉場

Push

隔離post無人推
呢到希望咁多位可以睇下

好同意第2點 當日垃圾會都係成堆zombie去拍門攻擊

同意 呢3點都可以扭轉依家樽頸位嘅局面

Pish
認同死守加大唔到佢地嘅負擔

我見到
藤曬雞就係果一下

留俾前線決定

正解

推呀

邊個係你大佬

第一點大大力推。絕對尊重前線，但個個星期無目標地衝同狗打消耗戰唔係辦法，不如每次睇番地點有無目標先出力打，無目標嘅散水

馴服狗狗，就係突破

幾認同要有目標嗰個point
轉守為攻呢點就未諗得通

但個問題有人話個pt係要令差佬每次清場都難過上次
我唔反對呢個意見 但我會覺得有啲係感情用事

啱

現實世界，我相信永遠都唔會達成共識，實有死守派出現。
當有死守派時，基於「一齊嚟一齊走」，就唔會有人放棄戰友，導致誤判周邊環境強行死守磨時間。

光復香港
時代革命

推啊！
話冷氣軍師都好，第三點好重要，尤其係冇目標果陣。
關於第二點，身為和理非，犬嘅行為已經令我覺得前線做乜我都支持。
拉咗咁多人，好心痛，琴晚睇直播睇到好心噏⋯⋯
前線，保護自己最緊要。雖然你哋以挑戰極權為目標，但香港人更想你哋冇受冇被捕。

通常去到星期五又會有大量人推個d前線決定po

推哩個
一定要令啲狗出唔到

武力不對稱 根本就無得死守
Be water 先係重點
唔好再盲目追求勇武抗爭 要用智慧
咁樣離群眾越來越遠
唔想再損失太多手足了

不分化 不割蓆 團結一致

講得岩

講得幾好

現場訊息傳達好困難
要諗辦法短時間通知所有人
airdrop 只係部分人/ 甚至狗都收到

其實係去中聯辦途中。。。。。

1) 答:
狗就係目標

阻大家小小時間

啱啱開咗個twitter宣傳85活動 希望全世界都知咩事 最重要係想通知外國記者85全港大罷工 希望受到關注 如果你地有twitter account都可以幫手retweet一下 一傳十 十傳百 記得send埋俾身邊有twitter嘅親朋戚友 感謝大家為香港岀一分力

時代革命 光復香港

好啱

agree

但凡戰術post 一律要推
勇武唔只要勇 仲要武
手足要再進化 突破心理關口

Agree

仲有個問題 我朋友反映返既
佢話覺得搬鐵馬係曬自己體力多過曬對方力
對方只係用幾秒就行過左
但自己方推撚左幾個街口整埋索帶索曬氣
而且鐵馬係為守而設 但有一日假如唔再係守
唔整鐵馬好過整

仲有態度問題 佢話明白前線當時情緒一定極燥
但係宜家每一次行動都有好快新人

其實極燥底咁叫人搬鐵馬 識唔識綁呢樣果樣
會令到呢班新人都未比黑警趕已經好崩緊

前線每次行動唔係要得舊人 始終要有大量新人

由始至終都係不合作運動，宗旨就係不合作

1,2同意、合理
3其實有喲難
因為前線當時混亂

Agger

所以根本有對線

打機大家裝差唔多就有得玩下姐 依家點同?

真係會見紅架

well said!

Agree呀推呀
個人認為
道理係我地道
煲大警黑勾結
吾好比狗打 吾好比狗拉
先係報復既最佳方法

推

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

急 懷疑五毛新風向係扮勇武引手足死守送頭 求各位手足珍惜自己嘅有用之軀

睇下上面個PO你就明

大量三毛帶風向 搶左勇武高地先 搞到冷氣軍師叫走就變左鬼

現場傳達確實勁困難
記得612下午3點個一波
其實係由9,10am就開始瘋狂tlg文宣
加人傳人同傳紙仔

認同
企喺度俾人打俾人拉個損耗太大
搞鳩完佢走比較好

當然我只係鍵戰，前線唔認同或有其他諗法我點都支持

認同第二點，除非湯狗食啦，咁就有機會冇咗班人支持，你知啦，香港哋虐畜食狗肉犯法㗎嘛。

我地應該玩多啲佔路快閃，佔隧道快閃，佔政府機構大樓快閃

夢入面，冷氣軍師大佬最後屌鳩我朋友

佢話，你唔想轉場 唔想走係因為你好撚嬲，想開佢波姐，
但係你有呢個諗法既同時，最後又冇真係開佢波，咁點搞？
倒不如，你地真係轉場，最多轉場前瘋狂扔鳩佢再屌佢老母，
跟住再快手轉場，等佢地呆撚左係度得個嬲字咪仲好

前線要變呀

依家叫人走變左大忌

不如改變啲觀念？

試著說拖延 不要說留守

試著說轉場 不要說走

第一點呢幾日大家都講咗好多次，前線真係真係要認真考慮，記住義士係一個就少一個，不斷比狗拉只會助長佢哋士氣，搞革命好長遠，唔好急進

Pish

希望大家記住，去到今天運動連登既角色同優勢係乜

其實道理上,成班人行嚟行去,例如圍住建築物轉,
佢係未無你乎

第2點好同意

今時今日d沖擊畫面，好多人都睇到慣晒
就好似612 橡膠彈幾震撼，而家當水槍咁射

畫面真係夠晒有突

其實要最前個啲要識諗
你唔肯轉場 後面個啲都跟你留係度
結果又變死守 希望最前義士靈活啲

見親啲前線開post啲語氣差到無輪似發洩多過討論，連同路人你都想屌走埋，玩到抗爭都有老屎忽文化係做乜撚野？做人虛心啲都唔識，抗抗下你咪發覺身邊無人得番你自己一個囉

一要定要隨時轉場，差佬佈防點都慢過你轉場

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

我之後再親身上前線同佢地講

珍惜生命 唔好因為怒火而失去理性

不流血 不受傷 不被捕 啊
要記得啊 比人拉冇意思ga
Be water 呀

推推推

同意要諗諗 最近呢幾次 每次都冇目標俾人圍城 做唔到BE WATER

認同

我覺得 既然前線有佢地既想法
應該每次都選一位唔同既人出黎 決定戰術
100個人分別做正確既事 都唔及100個人齊心做1件錯事

唔一定下下硬檔 可以一放TEAR GAS 全散 換地方再集合
可以檔到某個時間點 叫口號 換高位搶點
可以一路退 由西環退到北角 再散水

知己知彼 百戰不殆

香港人日程表提醒事項
【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

免疫催淚彈下一步就係擋彈 頭盔記得買冇氣孔!!

【發夢必睇】進場與離場指南：換衫變裝教學

《置頂》星期二港鐵車長罷工，嚟個全面交通癱瘓！

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

[八五三罷] 對8月5號罷工一事有感而發

香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

我想問下葉虎單野係咪已有共識係炒咗車？

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

對抗極權
和理非勇武 缺一不可
勇武 過去呢個星期辛苦了
休息一下
黎緊星期五
交俾和理非去出下力

休息對大家好緊要
一有集會
班狗就緊張
要擺人喺出面
一樣消耗佢地體力
呢啲時間 勇武全面休息
留待下次

大家要合作先可以對抗極權

after

因為727 老手場
728新手場

今日果班義士唔係琴日果班，今日果班全部人都唔齊裝

其實我覺得好似元朗咁呢d都ok
如果係有退路既對峙情況 咪繼續玩囉
朗屏防線一夾到黎就全退到MTR
咁如果班狗走到入MTR發癲 就真係令到佢地出錯(事實就有棍環事件出現)
相反好似尋晚咁
本身一開始就算分左2條線都冇咩問題
但到有巴打指出中區個真空個時 或者就應該要退一退返去信德
兵力集中之餘又確保到退路係暢通先

不要只 「推/push」 comment下做宣傳 好似我咁

我地連罷工、老豆接仔放工都未試
香港人 唔好放棄!
__________________

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我要真普選 不要空降假特首

.

仲要同時幾個地方一齊示威

昨天前線其實都有慢慢咁推進既，但係一出tear gas全部即刻退返去原地，同埋前線既人又越柏越分散，好難有效果

支持一切抗爭

推

7.30不合作運動
8.5全城大罷工

點解要罷工？自己睇

岩 推

西環咪係目標
反而cwb就唔知做咩

推！！！

好同意有個「目標」真係好重要

其實元朗咁玩都唔係咁好
直接hit and run 打完掉完即跑走
我地一同佢對峙就有機會比人圍 比人捉

市民開始麻木，對面已經開始肆無忌憚開槍

岩聽

完全同意

第1點係, 人少過2千而且係街,唔可以守超過2個鐘

第2點係MAIN PT
對家尋晚好明顯已經GEAR UP 同有部署

光復香港！
時代革命！

但真係要思考點樣可以係短時間內做到轉場
我建議前線手足主動溝通, 帶隊,
其實後面和理非一定會跟

Fucking agree with you
推

突襲膠鐵

真心有道理
一係就有目標咁打咁攻咁佔
係邊就一定要游擊，唔好企定定

Ps 討論

勇武 玩快閃 突襲 都唔好玩死守
先休息一下 等和理非 上場吧

支持
事前要有文宣大力Support第二點
發夢打狗觀感同發夢打白衫完全唔同
打白衫全港讚好
打狗要大文宣

理性討論，今個星期六日rest day 所以留家睇live，有以下兩點想分享

1) 焦點係last in first out
呢排發生左好多事，亦有好多本身對敵方不利既新聞，例如上環從天橋開槍，元朗警黑合作，但可惜既係我地捉到鹿但無脫角，文章文字圖片宣傳文件都未真係廣泛滲透，跟住又有新事情發生，而且仲掩蓋埋呢兩單野，但新事情對敵方既破壞力又唔見得比警黑一家有力，結論就係社會慢慢又會對呢兩件事丟淡。本身警黑係可以將中間派歸邊，但可惜根本唔夠時間發酵。

2) 黑警習慣對付勇武，我地硬碰硬唔會夠打
冷靜諗下點解dum到野入中聯辦，係因為出其不意，而且快狠準，搞掂差唔多時間就走。班狗其實係隻大象，向前撞可以好有威力，但當你係佢身邊靜靜雞插一刀，佢要部處要安排人手，未必可以好快咁轉啱方向衝埋去你度還拖，有打開拳既朋友一定知我講咩！

正面衝擊好哂體力，反而睇啱機會側擊一下就搞掂，我地目標唔係同班狗放煙，而係睇準機會搞班坐冷氣房既人！除左側擊，試底線，試對方防守，試距離等一系列試探行為係了解對手既重要策略，若果每次都要硬碰硬先真正知對方會點既，咁就太浪費資源啦。

佯攻都係一種好重要既策略，中聯辦果次就係因為班狗會覺得我地行完會識散，所以開路比我地散，有咁既機會都係前幾次港島遊行以及文陣既經驗造就，點解我地唔可以再刻意製造呢個假象？我地要出其不備，智取而唔係硬碰硬，或者要識佯攻而唔係淨係真衝。

係呢刻呢個時勢，我建議反而唔好每次都係勇武收場，反而久唔久要有幾次港島和理非遊行，而且行完一定要散果種，一來比機會文宣滲透，二來造就當方鬆懈既缺口，靜待大象轉啱我地想去既方向，勇武派先再作出下一波行動

仲有一樣 就係同狗玩兩軍對壘係冇用
打咁多次有邊次係傷到班狗少少?
反正我地走晒 佢地都要企好耐黎check場 同你對峙個交果係一樣
不如hit and run去下一個地方仲好

有腦文要推

橋上丢得招牌攞...
不如平時佢地在明個陣...

有道理，希望所有人睇到

請暫緩港島西&新界東夾擊大遊行, 我理解係手足心血,已經一推再推但是全民罷工一定要搞返個 8.4 遍地開花-罷工前夕-七區集會 先可達到成效,

[公投] 8.4 遍地開花-罷工前夕-七區集會 暨 港島西&新界東夾擊大遊行

水係流動
唔係固守

大家加油

有冇人留意到好多好舊嘅ac平時冇開post同留言 最近一個月就不斷叫人唔好走

我無野講

同埋建議呢個星期等大家休息一下先,
體力受創,受傷既,無GEAR 既,整頓一下先,

推 有目標就上 無就be water 唔好浪費人力

推

尋日係磨爛蓆
付出左沈重代價
但對方冇乜loss

真係要有明確目標

休息兩星期
呢兩星期由和理非頂住

集中講返721，一定要 和平，
宜家咩新聞都講到勇武好負面呀

心聲呀 推

目標真係要定

有人肯去禮賓府未

認同無目標係好大問題
一路都認同勇武發咩夢佢哋話事
但每次行動都有目標嘅話真係會事半功倍
文宣又可以事後配合

強貼番名

推！

+1
講句要be water都比人屌果下真係心淡
難聽我都要講，你班友賴死唔走要做死水，要比人拉就自己衝上去，唔好累埋其他捱義氣既比人拉埋好冇？

Hit and run 才是 be water嘅真意
唔係隨便散水

冇目標係好大問題

進攻

推呀

推所有戰術post

認同
希望大家分擔一下責任
有時前線要處理咁多事
未必有時間接收資訊 傾策略
今次最大既矛盾係後面不斷嗌散但冇明確目的
其實好影響士氣

官員出席咩場合，或者建制活動，目標最明確

有目標 同 要轉場撚狗好緊要

btw 多謝勇士

加上遊擊人唔洗多

講真預先係連登/TG有明確目標都一定唔work
班狗一定mon到實一實
正因為咁721突襲中聯辦先可以咁成功,

發夢721時係係遊行大隊中游
其實就算到行到金鐘都淨係知要去中環
去到做乜, 玩乜全部唔知
但大隊一定會跟
前題係一定要有明確目標, 或者講係有一小隊帶頭勇武要有明確目標,

例如尋日如果去到銅鑼灣有一小隊可以帶頭去清晰目標例如金紫荊
結果可能好唔同

其實好簡單
有高被捕/落單風險 就走
保持係佢地捉吾到你既距離

agger

推，永不割席。

散唔代表散水番屋企，只要未包夾未到尾班車，都仲有一大班後排肯support
連埋後排和理非行又好齊齊逼地鐵又好，轉場逼班狗出到黎上晒裝又要再除裝上車去第度，咁都算增加清場難度掛？

光復香港 時代革命

唔好再送頭啦

可以試下繼續行馬路
上環留一留再行去灣仔再去北角之類咁樣
啲車等緊燈果陣就行出去

講得好既要推

唔好盲目鬧

btw 多謝勇士

無明確路線/人帶領
一轉場就少一啲人
人多先係惟一優勢
同意頭兩點，無目標喺街狂食彈，真係唔掂
仲要琴日有好多義士落咗單

cant agree more

推
目標同轉場

好似我咁不嬲都唔會開post既
有呢種人唔出奇
你亦可以當有d人平時唔出聲而家覺得重要先出聲都得既
大家都係交流 冇道理既講多兩講就會收皮/自爆架啦

支持，推，有價值咁「勇」

好似噚日咁
守住條路
企喺度等人佈陣圍攻
有咩意思？

bookmark定幾個戰術post 活動前推番上水

的確 不分化 努力

下次可以港島九龍新界三個區一齊搞，佢哋出防暴就轉去隔離區

快閃可能成效再大d
但前線話事
不割

啱 目標呢樣野正正係前線同後排不可消解困境嘅良藥！

後排覺得留低唔知為乜，想前綫安全離開
前綫覺得出黎乜都爭取唔到，應該留係

但其實只要我地有明確目標，後排會願意支援前綫完成目標，前綫亦唔會無作為咁留守，而且知道完成目標後要退場

以目標為本，下次行動前，大家唔好淨係叫人出黎，應該明確啲希望今次行動或者光復有咩目標，咁樣前後人員先知自己嘅定位同工作係邊

係要有個明確嘅目標，冇目標好似盲目消耗自己戰力

買一大堆圖釘，過馬路果陣就掉一堆係地下

無object果陣，同一個地方真係唔好留太耐，咪比時間對家慢慢布陣，set個時間例如如果stagnant左一個鐘的話就要轉下場，唔係話走只係可能大家一齊行過幾條街咁

而家好似變咗有啲漫無目的地守，同埋如果一直咁落去，人同狗都會麻木。

所以我幾認同要再次 be water，撚到班狗走來走去就差唔多

機動性係差佬約點。

佢哋調動要好長時間。

示威者由一區去另一區快好多。

有人會覺得狗一黎就走
變左d行動冇意義
幾時先退本身就好難有共識
尤其緊張起黎都係見步行步

唔好再話手無寸鐵，和平，扮弱者，有武器有攻擊性鏡頭下影晒出黎，重點係香港市民已經接受呢樣野，總好過雙重標準

光復香港，時代革命

推
做到真正Be Water

麻包袋

認同，人少係因為危險，本來一家大細去遊行都變到吾敢出

講真有目標係非常重要

散咪散囉
你唔係諗住勇武衝一日 就贏
散左咪下星期再來

今日訓覺發夢夢到

首先好多謝前線既手足義士同撲火隊既表現都好精彩

以下係我既睇法

首先，我認為目標明確同行動迅速。
714中聯辦，71攻入立法會，612阻開會。
方向目標清晰，但係今日呢？ 我地為打而打定係點呢？
題外話，我自己睇法係兒加咩遊行集會都一定打硬 邊有可能唔打。但係我又咁諗 咁有冇可能唔打呢？ 見到班狗就行第二邊 調轉頭 亂咁行 咩都好啦 總之唔行去班狗面前又得唔得呢？ 去到呢到實有人講班狗開我地波先 我絕對認同。

今日既目標可能我自己唔清楚，好似係想去中聯辦，同時又係銅鑼灣有佔領，其他我就唔知咩事。 雖然兄弟爬山，各自努力。不過我覺得分得太散 方向目標唔清晰，令到運動好似係無咩得著同成果 。

例如我要佔旺角，因為要係到遊客行人多既地方做宣傳。
而唔係因為我行左去旺角所以要set防線 所以要佔領。
咁樣會令行動有失意義。

好似之前既税務局佔領，清晰行動快。

再者，關於前線既問題。
不過呢到有兩大問題存在。
第一，退。
因為後面唔走，所以前線唔走
因為前線唔走，所以後面唔走
我既睇法係前線做防線留守係保護後面
如果係前線決定退 就退左先 唔好話前面唔走後面唔走。
今日旗手有作為 有指引 發揮好大作用

第二，前線大台。
前線話點點點 果邊前線話點點點 連後面既人都話睇前線點。有意無意前線成為左大台。
我好感激大家對前線既信任同支持。
我只係想講大家要有自己諗法 唔係前線話咩就咩。

之後，我認為一定要留守一陣唔好走 但係要轉移陣地。
好似今日去中聯辦咁，人地重兵部署 防守 我地係唔係唔去呢？ 我認為唔係 正正因為目標正確 方向正確 先會有咁多狗守。 但係又係唔係死守呢？唔係 硬碰硬我地冇好結果。

而轉移陣地係一個策略 除左要消耗對方體力 佢地要重新佈防 而我地可以突然重返再推進 但係呢個要所謂既大台 or 前線及所有人一齊決定同認同 但係又好容易發生元朗730事件。轉移咩地方 攻邊到我冇諗過

由係干諾道一直守 退到去德輔道 我地一直都係硬食
更有義士被捕 所以我唔認同今日既成果

最後，傳遞訊息既問題。
人多容易錯亂，容易比人fake。
有人用大聲公講，會比人judge 又點點點
大叫同樣易傳錯同誤導 傳傳下又唔傳
我好相信手足講既野 佢地大叫 我都會重複 希望比前線知。 我只希望傳遞既訊息係準確。

火係防線，唔好咁做啊，好危險架，

如果佢地口喝，雞尾酒係幾好飲

任屌，大家都想進步所以無所謂

利申：我都發夢見

光復香港 時代革命

請暫緩港島西&新界東夾擊大遊行, 我理解係手足心血,已經一推再推
但是全民罷工一定要搞返個 8.4 遍地開花-罷工前夕-七區集會 先可達到成效,

大家一直個方針是和理非 → 勇武 → 和理非
但是現況就是陷入彊局, 勇武繼續升級打落去
你置於港共同中共位置唸佢地係可以繼續無視

在此呼籲大家冷靜落嚟,
罷工要徹底成功, 靠嘅是和理非港豬！
今個星期日8.4 舉行 遍地開花-罷工前夕-七區集會
先能夠號召千千萬萬香港人！

[公投] 8.4 遍地開花-罷工前夕-七區集會 暨 港島西&新界東夾擊大遊行

因為3個指標,尋晚活生生半百送頭,邊個仲敢提?
前線 一定要避免戀戰/怕後邊走唔切/被包圍會滅團既情況,後面要一眼關7

最認同第一點

樓主意圖懶人包

1. 優勢而無準備，不是真正的優勢，也沒有主動。懂得這一點，劣勢而有準備之軍，常可對敵舉行不意的攻勢，把優勢者打敗

2/3 . 敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追

3 弱軍對於強軍作戰的再一個必要條件，就是揀弱的打

至重要： 打得贏就打，打不贏就走

熟讀毛語錄 同我讀十次先出去

放棄舊有陣地觀念啦

自推 我唔再推了

同意
有明確目標之餘文宣要幫手推，話俾全世界知前線點解要咁做
同埋求下義士們真係be water啦，你地真係一個都不能少呀

認同
覺得唔洗同佢地死纏爛打
唔洗話要一次比一次難清

記住我地既目標係要政府回應
同狗對峙打唔入佢地 只會自傷

和理非表示同意

講真唔覺燒野有用，但你玩波子雜豆全港唯一香港新鮮製造獅球嘜花生油跣佢仆街直頭課金支持

又或者班旺財坐低晒時嚇琴佢彈起咁，唔好俾佢休息嘛

攻心為上呀

仲有唔該咪掟野啦，琴晚發夢有人學差佬向後差D TK⋯

Push
Agger要有目標

合理
推

進攻是必須

上星期已經話左上環唔值得死守
今個星期仲多左人守
然後比人拉左 又話人不尊重前線
呢個loop將會資停重覆直至無人再敢勇武上前

極同意

其實講得好岩，唔係話屌前線，但有時呢啲策略同智慧唔係心口有個勇字就會成功

利申：前線，理性討論，非分化

第二點改進係咪即係727元朗個巴打咁
一路食椒一路打狗

5大訴求

尋日好似完全無聽過....
尋日係問責開槍,點知TG 都唔知幾多野...食到仆街...

對準政權,唔係要狗見紅,係要扯底鄉黑政,最少要其中一樣跪低

和理非唔係肉盾,係強援,大家要互幫

其實諗唔明點令差佬每次清場都難過上次既策略點來？
1. 差佬唔會少到人，我地就越來越少義士
2. 差佬裝備未upgrade完，仲有水炮車未出

佢明我暗，係我地既地利
遊擊，hide-> hit -> run -> hide -> hit -> run
令佢地疲於奔命

就好似hacker group 明句
“We are anonymous, we are everywhere.”

值得研究

尋晚睇住電視直播
衰啲講
有個時段
警犬射催淚彈
救火隊整熄佢
又射
又熄
無限loop
我不禁叫左句：做緊乜9呀家陣
始終最有效攻防
係大家估唔到下一步做乜
巷戰前我對住電視9叫左好耐快撚散啦
等班狗O咀都好丫

知唔知睇住直播都好撚驚好撚心痛架

利申：P牌師奶屌細力啲丫唔該痛架

香港示威到今日係成也多人，敗也多人
人咁多企喺啲橫街窄巷打蛇餅會減低游擊戰同機動戰嘅能力
不如多啲人分散去其他區好過

琴日佔領銅鑼灣直情冇狗理，我估因為嗰度係遊客區，冇咩政治性嘅地標，佢直情唔驚示威者搞事
睇吓嚟緊七區遊行會唔會可以喺香港各地搵到目標逼到狗疲於奔命？

第二點有保留

好同意
黑警濫暴已經係事實
無論100發定200發催淚彈都冇咩分別
大家反而開始習慣，唔係好事

以前跳舞甘，做快閃黨。

無啦啦出現，無啦啦唔見灑

最重要係知做嗰樣野個意義，留守/佔領/進攻個意義喺咩。
如果自己都唔知自己做緊咩嘅話,我地就真變成一個暴徒。

好認同第3點，我明白都好欣賞勇武前線意志堅定，但退/轉場有時未必係示弱，反而係策略。

一鋪比人清袋/元氣大傷就正中共產黨下懷，用時間拖跨我地意志。

所以我地要搞，要遊擊咁搞，敵進我退，周而復始。

有咩影響?你想像每個假日香港商場都停業，甚至對中環寫字樓都帶來影響，咁搞香港經濟一定傷，亦都係共產黨/大公司企業唔想見到既，佢地唔在意民主自由，但絕對唔想利益被損害。

利申: 持有領展，今日先跌到92，以我觀察，唔少香港上市公司都有影響。this is price of freedom,值!

不戰而屈人之兵，呢個我諗算係其中一個辦法。

好，可能有人都係堅持要一戰，fine，咁就應該跟樓豬所講既，衝，既然係咪都比人射，不如一齊衝，帶來既衝擊同撼動感更大。

利申: 鍵盤張飛 兼 冷氣軍師，歡迎負皮

口講be water
實際行為就令自己be stone

[對抗畜龍方法]唔該全部同我入一入黎

有方法打畜龍，大家幫手推下

8月5號 全港大罷工！
公務員一齊嚟！

721之後其實已經唔需要再鬥人數同自殺送頭，民意已經好穩定，而家環由街頭抗爭畫面提升到行政抗爭層面，罷工罷課公務員抗命呢d先無主菜

光復香港時代革命

和理非係因為安全問題唔出。警犬不斷提升武力，白色恐怖一家大細嗰啲咪唔出

關示威者乜事

616 200萬人遊行，有好多都係一家大細無裝備既和理非

認真 真係要多啲利用人多同地形優勢
譬如琴日西環上環一帶，附近有棚架又有啲一樓檐蓬，下次發夢嗰陣可以試下拆淨少少，等狗推到黎時就令個竹棚跌落黎收狗皮
或者上天橋掟下狗，記得揸盾
利申：發夢打機嗰陣試好喇

終於有人提出同我推爆佢

見解差唔多

做市民幾時都要企硬對付黑警，總之無委任證就無身分證！

有points

睇live. 見到好多人執彈滅火
1. 認真, 唔好大近, 用水槍滅左先。
2. 同埋唔好用手捉, 要用工具夾。

進攻就係最佳嘅防守

其實示威方法be water係無問題，但前線作戰連個指揮都無真係會唔夠人打

推
有目標 唔單止前線 所有人都會有多d動力

火力要升級
全民建身

PUSH

我地之前係咪起咗好多高官地址出嚟

推!!

其實尋晚經過大大細細既中資銀行 例如中銀 同埋中旅社 但無人搞 其實尋晚有人開始留意到 中聯辦同中國銀行 都係同一樣野 與其要搞中聯辦點解唔可以搞其他中國國有既公司

8月5號齊罷工

非勇武但表示認同

借位

8.5 罷工 公海
Discuss:
Channel:

最大問題係前線 “長期吸毒"

推 be water

推

但你大佬係邊個

樓主講得好
呢場係長期抗爭

香港人每過一分鐘比上一分鐘更加進化
下次識點做了

無論如何，8月5日，全民大罷工！

推
不推不是人

勇武唔知點解成日做唔到3）

過唔到自己個關？

第一點好同意
第三點覺得比較難做到，始終起障礙物都要唔少時間、精力

同意唔死守 撚狗都要帶佢遊下花園啦

光復香港 時代革命

支持轉場果套

但無大台 幾時轉 轉去邊 好難有共識

同埋現場實會有人呼籲 又會有人屌

後面唔走 前線又唔散

前線話後面未走 繼續頂住

勇武已經付出了很大代價，家陣幾乎全民𨳒黑警，冇須要再作犠生，家陣應加重文宣搞全民大罷工，就算做唔到全民，起碼公務員，港鐵醫管局等大機構一齊罷工肯定賊婆要𧦠低

前線需要臨時指揮官
而大家都肯聽佢講信得過佢
咁先有得齊上齊落

試一次走場啦
試都未試過點知冇用

有目標先勇武
推！

不要說「撤退」，試著說「轉場」

絕對支持
除非有目的
提外話打狗係唔岩嫁知唔知

好撚中point

尤其係二

我到今日仲見到有人認為罷工會影響中立派，令中立派反感，令佢地唔支持你
屌
真係痴撚線
而家都仲係中立嘅人，就算係義士比警棍打死、開槍打死都唔會轉太支持你

問又唔走，出聲又屌你分化。
成班懶死唔走，然後又話和理非唔支持。
講到明be water 但又係條街唔走。

明明要打運動戰但又走去同班狗玩陣地戰。
然後又要和理非出黎救大家鑊鑊都咁救得幾多個呀

唔想屌但又唔知可以點、預左比人負皮。

最重要係唔好再盲目守，要攻要周圍走

無人指揮 無大台
大家都係見步行步

有目標+要轉場=要有好幾個目標
咁就無論轉去邊都有野玩

Pushhh

大家別次次死守，有時散，有時攻，對手較難捕捉

Push
光復香港，時代革命

可以be water一次
只守唔攻

再全力狙擊黑警濫暴

真，推

認同。
另外，唔該打算出去嘅真係要做好準備，除左裝備，要睇熟地圖呀！
尋日發前，幾個細路喺上環問人西環係咩方向
除左要有明確目標，哨兵都要知形勢、評估可能發生嘅戰情；好似尋晚咁，班狗7點左右已喺中區狗館同信德橋佈防，拎左制空點，就算你封佢路都冇用，佢可以射鳩你嘛！仲有，呢個位俾佢斬開，前面俾人圍住打、後面斷開左，補給唔到、進退失據。

求到下大家，再溝通好啲、諗多少少、要熟地形！

推戰術撚出現

be water 唔係 單係撤
係如水一般
可剛可柔

勇武，快d再upgrade，今次係頭腦再up

只係想前線行動前兩日諗下準備下 唔好去到先準備
要事前計劃啊手足

但係宜家目標真係好難定
如果目標係建築物，就一定要解決到水馬依個問題
暫時根本就冇一個方法搞得掂水馬

狂推

支持轉場
黑警一冇預先部署
等同一個重裝既垃圾

好撚認同

—————————
勇武 和理非
缺一不可 勿分化
香港人 加油

一係進攻一係轉場

其實而家只能游擊, 即係快閃勇武

冇目標都冇所謂
仲要損兵折將

身為和理非其實好撚怕死，
但要送野運水買乜比錢我地乜都劑。
前線唔該錫住自己，冇你地係前面，和理非唔敢企出黎

求下你地唔好送頭

現時班狗最鍾意玩包圍戰，真係要諗下點更完善哨兵系統以便去第二個點。現時有種好似置身於一個好大概甕缸，以為好流動，但流到某個位就會被困。

狗狗優點係全身裝備免受傷害，但熱欠靈活。
我哋嘅優點係輕便靈活相反一棍就收工。
點解唔用我哋嘅優點而同佢哋硬拼。等佢哋上曬裝備，然後到我哋返屋企食飯，等佢哋谷住，谷住喺度曬太陽，撚得幾次搵個有利地區做一次大反擊。
打仗都要知已知彼，唔係下下打硬仗。
如果為啖氣要下下難啲清場，我只能佩服你嘅勇，但絕對係冇謀。

推戰術post

岩 認真唔好再自殺式咁衝
就算死都要死得有意義

極認同 pt2
宜家煙、椒、橡膠、布袋開始得返數字上嘅分別
721 元朗再make多次noise
但真係開始麻木

一係升級
一係轉玩法

心支持勇武但呼吸道唔好唔敢上前做負累
勇武有幾盡都永不割蓆

Next Stop ICAC

8.5 全民三罷

散水撚真係要全面進場
非分化 係戰略需要 希望義士明白
利申 覺得自己太廢上唔到前排 對前線唔住 好抑鬱

轉場好重要

好重要

推
Be water

消耗對方 不損自己
做完目標就走 不戀戰
起身再發夢

勇武一定要升級

我冇嘢講

繼續推 希望置頂
以後出黎都要以此為鑒

Be water my fd

會散水既即係唔想搏攞 面對現實啦
調轉見人地散晒水醒小小徹一徹好無?

試着說轉場

觀念要有改變 其實唔係認輸
轉場就係為左要贏面更大

推

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

玩游擊對班暴徒有好多好處
我真係好唔想見到

一 係班暴徒一樣可以攻班警察
只不過扔兩野 set好路障 就走
班警察都未反應得切 得個嬲字

二 係周圍走 警察事後想查人拉人
難度一定大過班人留喺同一個地方好多
班人本身都黑衫頭盔 點查
警察仲要慢慢check曬唔同地方既閉路, 唔係得一個點要查

三 係班警察未做野
射催淚彈碌槍一拎出黎但都未射得出就走既話
班暴徒甚至唔需要下下都帶曬豬咀, 袋定先,
帶返普通口罩就得, 帶住既裝備一輕返少少
班暴徒就唔會咁快透支 咁辛苦
相反警察先更快透支

四 係暴徒被捕危機減低
會多好多人敢加入做HIT & RUN暴徒
好多立心不良既市民都係冇膽匪類
叫佢地要有心理準備同除暴安良既警察打交、比人捉
佢地始終都唔敢，但係玩Hit & Run，
好多人會突破到心理關口，
到時暴徒數目不跌反升，氣勢反而更強

推呀屌

昨晚發夢夢到

其實都要向黑犬學習一下

當黑犬見到前面勇武得一個人彈咗出來，佢哋會即時有一至兩人把勇武人拉後，然候再有成班手拿盾牌的黑犬把之前兩名黑犬及勇武人圍住，以防勇武人比人救走。

哩招要學習下，不過黑犬是經過長期訓練嘅

我都相信智謀，知識都要學習，訓練嘅。

之於成功把黑犬拉倒後，要即時拖到後方及先把黑犬頭蓋取下，接下來你懂嘅⋯
不過前面記得放多D人防止黑犬接近，記得分工合作，有目標，有目的，不要急，知取，多練習。

香港人加油！
堅持我地既信念
只做岩既事
Do the right things

疲敵的之兵，只要能 維持 不斷擾敵！
唔好被運動停
－近十一月對方 投降 機會越大
唔係話要為 泛民爭票
而係為令建制 淆底， 由佢地逼政府跪低
所以真係要 珍惜現有資源， 所有戰爭 都係打 物資

[窮學生] 我只需要你地管理好物！資！仲有上！前！線！

建議文鬥，不宜武鬥，講武力大家升級有限，出來和平集會已夠。

我冇野講

熟讀毛語錄
自有答案

支持，硬碰無益

而家對家賤狗擺明車馬
打 同 拉人
我地無推進都咁

所以 現場行動一定要再升級
對面攞你命 點解仲要硬食 要反擊啦

宜家稍稍冷靜落黎等各界和理非專業性人士做野，按章工作、不合作、罷工乜乜柒柒。再唔出第二階段放完暑假就唔洗玩。

up, 好啱

同意呀
推

幫手推得唔得

宜家我foresee到既係
遊行繼續咁樣落去好悲哀
唔知遊去邊 無目標 警察起防線衝突不斷
而衝突只會俾狗越拉越多勇武 (大家都知勇武限量供應 經唔起個個禮拜咁消耗 咁長咩期戰線 得返文宣)
拉到無人衝
宜家政府講完等於無講 中共講完等於無講
就係因為我地繼續咁做佢地就繼續鎮壓
因為work呀嘛佢都唔需要變
人人繼續返工政府絕對可以繼續磨
佢地根本唔需要做任何野
因為個社會唔需要有佢地哩班官先可以運行架嘛
就算真係有人罷都只係不全面地罷一日兩日。無影響
最後無晒勇武變返和理非(非法)集會=無撚用
運動結束。示威者被政治清算。
以後亦唔會再有咁既運動。

係咪咁

黑警不斷提升武力，打示威定打和理非?
運動持續，雙方不斷提升武力係必然
但速度太快，和理非會跟唔上
只係覺得，一拉就坐幾年，成本非常高，我知勇武唔怕

但係咪每次都冇目的咁送頭? 拉一個就少一個
依家一次就拉到成20個，頂得幾耐?
元朗白色恐怖都多人行，點解?
因為警黑合作好過份嘛

講好和理非主題，咁黑警要清咪走
死守送頭好無謂，唔係話要指點前線
係前線對呢場運動太重要，一個都不能少.....

守就唔係 be water 啦

(20-14-228-22)
先生/小姐，我而家根據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。
如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。
Repeat 到佢出示委任證。

認同, 打遊擊撚下狗,要佢地full gear企幾粒鐘無得打人發洩仲好

不過首要條件係散得夠快

大家係唔係係時候玩下萬人快閃呢?

襲擊是遊擊戰爭的基本作戰形式

打得贏就打 打不贏就走

戰爭的目的不是別的 就是
［保存自己 消滅敵人］

弱軍對於強軍作戰的再一個必要條件，就是揀弱的打

先打分散和孤立之敵，後打集中和強大之敵

優勢而無準備，不是真正的優勢，也沒有主動。懂得這一點，劣勢而有準備之軍，常可對敵舉行不意的攻勢，把優勢者打敗

基本大部分人都同意行動升級，係無咩策略，我地下次圍咗建築時，勇武可以只留部分喺前線，其他打遊擊/埋伏警犬支援，或者側面突擊

冷氣軍師同意

Strong post 5/8 大罷工！！

85罷工

be water變做be 曱甴

Yes

推
我地唔可以再咁樣損兵折將落去啦

推爆佢

我無嘢講
——————————

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

對準大陸做文宣

巴打講得極好

五大訴求，缺一不可！

[請廣傳]幫幫最前線嘅朋友

懶人包

要推

去尖咀鳩嗚呀，你上到court，話成個尖咀暴動咩，個官都笑鳩你啦 仲可以同自由行，商家佬攬炒，你地識唔識㗎

我覺得清場一次比一次難唔係唔得
問題係我地冇固守本錢
又憑乜做到呢樣野?
所以個人覺得游擊最有效方法去消耗對家資源精力

Be water

推多次啦 又係時候要